其實玩家個玩字應該點讀

wun6
waan4

仲有玩意係
waan4 ji3 定 wun6 ji3

讀玩囉屌

發音 挽 換
玩意 換意

waan4 環

waan4無聽過 waan2就有
玩意似係wun6

玩咩, 玩字都唔識讀

讀開挽家 環意

換家好似書面語啲
口語應該係挽家

兩個都有聽過

挽

同你一樣
不嬲由細到大都係咁讀

玩(環)意冇聽過?!

Waan2

好似「玩玩具」咁

「玩」家個「玩」應該跟動詞讀

得你啱，成班錯撚哂
讀音係(綰)

Btw 讀挽都係錯 挽係第5 綰係第2

會唔會係變音？
如油（jau2）、分(fan2)、蝶(dip2)

同埋挽有時都係2聲，挽鞋、手挽

玩

我會咁讀
單獨當動詞用，讀 Waan2，例如：去公園玩，玩遊戲
大部份情況，讀 換，例如：玩家、玩具、玩弄、亵玩、玩耍
特例，讀 環，例如：開玩笑、新玩意

冇鞋挽屐走

waan2、wun6 會唔會係文白異讀
睇落後者似係嚟自其他方言

原來廣東話都有音讀訓讀問題